Ik beoordeelde hem een vrijgezel te zijn van de rafelige toestand van zijn linnen, en hij verscheen veel doden geleden hebben; want hij droeg er minstens vier rouwringen, naast een broche die een dame voorstelt en een geween wilg bij een tombe met een urn erop.
